尋晚汁左條低級警狗老婆一劑

佢老公姓鄧 佢老婆話 表面就支持佢 驚佢頂唔順壓力 驚佢自殺 btw 係佢地平時訓開個張床做 好撚正 佢老婆少肥 多水

圖呢屌你

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

無圖你話巴斯光年強姦咗鄧梓豐都得啦

鄧二弟個老婆？上咗少少年紀喎

下次等佢老公on duty影
比d心理壓力班過街老鼠先！
唔好以為你老婆好忠心於你
你老婆都係比我吊咋